傳教果班耶撚平時做乜

全部都好似完全無野做咁死纏爛打，唔屌佢都唔會走
佢地平時唔洗返工嘅咩
點解佢地有咁多時間做呢的野
如果佢地都同其他港奴一樣要返工
咁係咩令佢地寧願唔休息都要宣傳呢的故仔書作出嚟嘅宗教
有冇耶撚解答下

神要求教友會個月都要收5個新人
收唔夠數=通過唔到神嘅考驗，會俾人踢走

sales 制度都係學神㗎咋

......
真心呢
ching講緊邊間教會

平時日頭傳教 夜晚傳教
有時日頭傳教 夜晚傳教

咁到底傳教定傳教係正職